岩岩個班西鐵，上緊連登既個位絲打入一入黎

唔好意思，偷望到你上連登
我企左係你後面，就見到你上緊連登，想認識一下你
btw你眼睫毛假既？ 好長對眼好靚

做咩偷望我

原來個油頭毒撚就係你 我頭先落車係覺你陣毒撚味太臭先上另一班西鐵

小妹我個眼睫毛真架 係咪未見過有人眼睫毛咁靚

發情就去叫雞啦

關鳩你事咩打靶仔

睇下你上緊咩連登post

讚下人都唔得，放鬆啲喇

咁應該唔係我 我落車先過佢 多謝你推post

樓主見字唔該反省下

um...打左個冷震，你應該係巴打黎

不可不可，認識新朋友為何要走去叫雞呢？

就係你望我望到扯晒旗，再插落前面個呀婆度打冷振個HIHI丫

的確唔關我事，所以你都唔要回我喇

我髮線仲係好前喎

第二班西鐵有咁既趣事

sorry 原來你望到我對假眼睫毛 下次唔扮女仔出街了

好撚多發情狗公上連登
返屋企打飛機啦垃圾

可能係丫

只要唔會影響到人，你可以繼續自己既興趣
just go on

好後悔起咗你底見到欣宜

輕輕一推

無錯 皮面到底幾厚先會咁當眾發情
我係女女都唔理你啦